\documentclass[../surbey.tex]{subfiles}


\begin{document}
Differentemente dei giocatori, abbiamo preferito predisporre un'intervista per gli allenatori.

\begin{enumerate}
  \item Che tipo di dati necessiti per comprendere se un giocatore sta migliorando le sue skills da atleta\footnote{Tale informazione sarà fondamentale al team di sviluppo per capire quali tipo di dati raccogliere e di conseguenza che tipo di sensori sarà necessario utilizzare} ?

  \item Ti piacerebbe predisporre degli allenamenti settimanali o mensili per le persone che richiedono di essere seguite da te ?

  \item Credi che l'utilizzo della nostra applicazioni può indurre il giocatore in confusione e quindi portare ad un perdità di interesse ?

  \item Ti piacerebbe avere a disposizione strumenti gestionali per la gestione degli allenamenti, Esempio: conteggio delle presenze. Se si, quali\footnote{Tramite questa domanda abbiamo la possibilità di capire che tipo di strumenti sono necessari agli allenatori } ?

  \item Ritieni che l'analisi dei movimenti potrebbe essere utile per migliorare le prestazioni dei tuoi giocatori\footnote{Questa domanda ci aiuterà a capire se gli allenatori ritengono fattibili l'idea della nostra applicazione} ?
\end{enumerate}

\end{document}